搞笑漫畫。后街女孩

笑到仆街套漫畫 三個主角好慘 平時唔食野係吊營養液維生

套野好痴線 同早期銀魂有得比

有集佢地做天使 表演緊個時放聖水 仲有彩虹出黎 好撚正 好耐無睇到咁超出所料既漫畫

套野入面有個俾人由男變女 女裝返條野 最後又要切過 好撚正

呢套野 當時一個禮拜睇一集就好睇 幾新鮮有趣
但儲埋一次過睇就好有呢個閱讀疲勞

反而同樣搞笑類型 Grandblue就過癮好多

后你老母

黑街女孩

多烈推薦

日野聰 小野大輔呢兩個配音

點解要預皮